點解英磅明明兌美元升左咁多，黨01都講到英國硬脫歐係世界末日

死都唔認英磅升係因為大量港人買英磅

主要係美元插

最新風向：
移左英國唔好分藍黃
要幫襯支餐館，支超市
英國硬脫歐樓價匯價一定仆街

如果英國唔掂
英磅都會直插
即係同美元平價

跌到1.3咪1.3
今年1.15都見過

跌到1？你on9

點解一定平價？
美元插得勁啲唔得？
唔係話冇影響，但香港人換英鎊換到鎊升，really?

因為脫歐差捕魚權就傾掂

意思係跌幅平衡
唔係跌到1兌1

繼續吹

所以唔明點解黨01 同班反英撚係要吹到英磅好唔掂

你知唔知美元跌咗幾多

因為想入平鎊 去到用
不過都MOLAMOLA

佢地吹咁耐都落唔返9字
我都想入
點解越吹越升

香港d垃圾報紙 有邊次唔係吹到股災姐 得啖笑 外國有10個專家9個話市場ok 佢就篇篇要放大報導剩低個1個大淡友講的說話

世界唯一最後既希望係硬脫歐
依加都無埋 無得9折買野啦

美元跌到仆街呀傻閪

我4-5月果時入咗英鎊
諗緊兌唔兌美金好

繼續吹啦傻西
美元跌多過英磅=美國同英國都唔掂
全世界支那最掂

請跟貼啲
主因係美元弱
談判有進展，Gbp 就升得多
英國離開左談判，gbp即插
每日睇一睇外匯市場唔難呀

幾時有插過
叫得插起碼5-10%
起碼兌港幣落返9算先叫插

Read others reply before you reply any post

真係好多傻西打手

英磅幾時跌呀